政府：愛比暴力強 與暴力割蓆

政府依家一致既口吻就係叫大家習慣和平
個個政府人員同建制都講
話今日幾咁平靜 出黎投票既市民都係想咁樣
講到尾 都係一句
要大家同勇武割蓆
可惜 香港人唔係流
大家唔會忘記黑警同政府做過既野
612 721 831 101 新屋嶺 輪姦 浮屍 無血跳樓 二噁英 山埃 彥林 周梓樂 中大理大 仲有犧牲左既義士
數都數唔哂
區選只係場運動既一環
黎緊又要重新上路
國際同本土抗爭都要繼續做
同埋 文宣呀 真係要做番

最後
光復香港 時代革命

推

仲有
唔好成日話政府冇招
黑警冇招
佢地一定仲有大把招

政府同黑警割未

同黑警割

未點完先講 提下大家今次區選有咩意義同代價

不分化 不割蓆 不篤灰

我同警暴割咗啦 政府同警暴割咗未？

雙面刃黎

屌popo 又得
屌示威者又得。。。。

政府點會同黑警割 死攬

做文宣

可以反騎劫.

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」

大家要留意
總票數其實唔係贏好多
下年立會 佢地一定出盡狗招
今日影到民建聯違法拉票投票
一定要繼續推上國際

已同警察暴力割蓆

其實係要話比政府聽
文武都係企我地呢邊
我地做乜都得

係陳彥霖呀屌你老母
佢既言行影響左好多香港人
佢既精神帶領住我地
只得15歲，死前唔知受幾多痛苦，在世為呢場運動付出好多
唔該打返岩佢個名，基本尊重